屌無門口入

痴撚線 跟團去玩 同唔同人啪房
同愛爾蘭人一間房但得一條鎖鑰
佢keep住左 add左佢facebook話要鑰就搵佢
屌佢 搵左佢成粒鐘都唔知去撚左邊到
On9既係佢應個大group都唔撚應我
屌佢老母!!!! 宜家坐左係房門頂天光!!!!!

求傾計秒覆

點解咁弱智

好想沖涼

好想屌柒佢

坐係門口訓

屌 唔撚想

唔知佢地蒲到幾點

Active 1m ago

Fuck 佢終於read我message!

唉 仲要等多15分鐘

屌 越諗越on9 聽日仲要同佢地同房仆街